唔好比個背脊比我地既敵人

少少睇法
水炮車出左第一次 一定會有下一次
棍 椒 tg 子彈 甚至堅實彈
無一個黑警係無辜 佢地咩都做得出
有不反對書同無不反對書結果都會係一樣
請各位出去發夢 遊行 集會 落街食糖水 都要記得
唔好落單

前線手足 824觀塘同今日荃灣都係一個問題
我地比左個最脆弱既背脊比敵人呀
背住佢 佢跑得幾快 幾多人 出子彈 拉手足
都唔會知道 更加救唔到人
我知救人手足都被捕而且唔止一個
Fight or Flight係一個好大既關卡 正常人都會驚
我建議 facing對住狗 慢退或急退 手拉住手足背囊（出動手炮車除外 水炮車威力十分大不可忽視）
而且
戰線回復612 頭4-5排後有一大段空位比前線夠距離跑
824觀塘完全無位比人跑堆哂一舊 前線同狗距離唔夠100米 到最後拉左幾多手足？
勇武手足拉少見少 佢地永遠企第一排幫我地擋槍口 走既時候永遠最後一排
唔比翻咁上下距離真係走唔切架 連續兩日都係咁呀大家

企疏啲 唔好咁密集

今日被捕手足好多 我唔敢行到最前 但我幫人急救既時候都不斷喊

P.S 特別係無咩力既巴絲 衡量過距離根本唔夠既話唔好擲竹擲磚 今日幫左兩個前線止血個頭同手都忽磚頭打到忽自己人整傷好無奈 之前新城市戰場已經試過好多次 真係請大家留意

借po

小心個袋俾狗咬

自推10

9

8

7

6

企疏啲
慢慢退
停
衝
救人

5

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳

4

3

慢慢走, 唔好急

2

1

再推 可以唔認同
提出再檢討

黑警死全家

Agree,就好似打籃球咁，回防唔望人好似俾人打快攻。
就算撤退都要望到啲狗知道佢出咩招數

自推

做法唔完美
齊改進

輕輕一推

勇武後勤全面升級！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

重重一推